dse英文拎lv2，最少要幾%?

網上睇的cut off都好高，想知真正最低cut off..

打少鋪機 老實d操pastpaper啦

80%人拎2
不過唔讀書就變20%
Become another person

睇有能用 溫書啦

拎 2 好簡單 je，俾小小時間讀eng 入asso 再等 city bu edu 收你就得！大把人都係咁樣入翻大學

有fd三成幾分已經有2

2都冇我建議你考偽進做狗算啦

拎2都咁辛苦就咪撚讀啦

Band3冇

謝謝你

唔好上連登問 年年cut off都唔一樣

用啲時間操pp啦

加油

訓住都2

band3都有
背1-2日生字+句子 speaking抄人執人口水郁有2

speaking
取消，唔洗理

reading
google高中8000單字，背得幾多得幾多

writing

part A 用最簡單嘅grammar務求唔好錯。

part B 背鑵頭範文（自己修改下），通常都係背argumentative範文

listening + integrated skills

聆聽無解，聽多啲
綜合放最多時間落去操熟啲技巧

2 30%有突